［放負］明明當初大家有共識認真拍拖

結果成日話忙
好啦 分埋手
一齊好似拍散拖咁
得我一個認真

起香港最困難 心靈上最需要support嗰陣分手
唉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

Why not hehe?

我都係啱啱被分手
幾年感情咁就無左 成個人好似死左火咁
行屍走肉

手足共勉之
我都係啱啱被分手

其實毒撚一個更開心

我未試過sheshe 但無feel hurt到人就唔好啦

最慘啲fd全部有伴
要人嗰陣叫天不應叫地不靈

我覺得呢次我真係行左入死路 出唔返黎
連求婚戒指都買左 結果婚都未求就被分手
我真係捱唔落去

唔好啊手足 女死女還在
香港要人啊
仲有好多由內高質到外嘅港女
為左個浪費你心機嘅人唔值得！！！

我好難先搵到個所有野都同我夾嘅女仔
唯一政見唔同，偏偏因為咁而分開
本來好地地 穩陣嘅感情 結果突然無左
一合埋眼就諗起佢 我頂唔順啦

搵到咩都同自己夾嘅人真係好難
仲要磨合 拍拖好攰啊
但政見唔同真係好難相處到 第時實日日嘈

我事後覺得政見唔同可以日後慢慢磨合
但我就選擇左同佢嘈，以為可以鬧得醒佢
結果就無左個女朋友
我好自責 係我親口鬧走左佢

咁手足如果真係好愛佢
大家其他野都係好夾有共識
咁不如過幾日等佢平靜啲氹番佢？
雖然我個人覺得政見唔同好易鬧交 我爸媽都係咁
都係睇你地覺得對方定政見緊要啲姐

比啲時間大家靜下先
過左一排如果佢冇解block
可以搵共同朋友幫手

多謝你 手足
唯有等一段時間 睇下有無奇蹟
依家情緒好易崩潰 合埋眼就諗起佢

撐住啊手足 一個不能少

我都好掛住佢但我諗住放棄 大家加油

加油 喊完好少少

有咩慘得過喊唔出啊

喊唔出屈住仲辛苦
我一諗起佢就喊到痴線

好想搵個地方可以比我大叫比我亂黎
我覺得自己壓力就黎爆煲

我都係自己哩埋喊
唔想其他人擔心
但無人傾屈住好辛苦 就上網同人傾

我都係 身邊朋友都蜜運緊
同佢地講完都覺得佢地唔明我點諗